Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 183 85同thanos同50真係截左唔洗再問

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

毒撚開Post無人理

留名

會唔會聽日突然間開新野

唔會掛
咁chur

又1001

我今個月都瘋狂訂野都俾人小到仆街

可唔可以爭氣啲 等我過埋31先

佢無錯

In doctor we trust

難估

過左今個月先 求下你

你眼神姐 我係言語上攻擊
之後我忍唔住串鳩佢你放係面上既都唔似呢個價啦
之後我就俾人屌左轉又俾人打劫

一過31，血已回，到時玩乜撚都得呀

咁正？ 佢做主動屌？

有排

gay test failed

而家先14號咋
食飯都無錢啦就黎

想偷我雞？

下個post可以del咗個希慎懶人包啦？

首日單加2500都有
買多隻都得

未開訂問定先
你地覺得rocket自己一個抵唔抵玩
當佢開價1300-1600
但係佢個素體又細，可動又少 對比其他就好似唔係好抵咁
之前rb見過一隻普通版，但無支大槍都放棄左

抵唔抵睇你有無愛 有愛6000都抵

講起呢樣野

啱有愛嘅點都訂
都比得成千蚊 廢事再計較個幾百蚊抵唔抵

其實唔吸引我

我反而想用50單換張85單返嚟
85襟睇啲 50就多野玩啲
唯有等多半年

佢同我傾2000人仔一張單

都幾癲
炒HT買樓不是夢

有愛就抵 點都訂咗先
依家收極都收唔到gotg2隻rocket

無乜人訂

想問依家ironman mk1 2.0全新未開有冇巴打想收

好似好少人訂 但我諗黎緊又會再開rocket訂

個標題可唔可以改改

俾個價出黎望下自然有人答你

永遠懷念rdj

膠版冇啦，個個都等緊合金

其實好予盾
想收gotg但又收唔落手
starlord 又炒到貴一貴
gamora同mantis 我覺得頭雕唔係太似
rocket groot又係無人放
drax就少貨到 仲要ht唔知會唔會再出

Starlord我都諗唔明點解個價咁高

eg thanos 可唔可以出個錯愕樣頭雕

2款 1:1

係咪諗撚多左

想知公佈左出未
其實睇完av4 想要pepper

呢位手足講得啱 朋友送嘅 件野就已經無價
你試諗下你花心思諗禮物送俾frd 點知你係交易網見佢放返出去有咩感受

我新手岩岩入坑
都訂得齊想要既野
都算係咁啦

其實有冇人覺得infinity war 雷神個樣做得唔似，所以我都頂唔順放咗出去，希望有endgame版

我都放左 諗住留一隻夠 等EG肥仔版
其實幾期待佢出隻肥仔雷神
希望會出

原本想收 但見到個價

想問下mark 50 派貨派成點
上年6月單 等得好辛苦 好想要呀

大約射程幾多真係唔知價

動漫都幾大機會開合金版mk1
我就唔會而家收隻膠版了

唔駛問
有撚排都未到你

好似仲係3月至4月頭

等多年應該到6月

今朝一早起左身去排隊

有咩排

又排到去隔離街

今日有新野開
應該排到去地鐵站下面

今個月奉獻左幾千出黎
希望月尾之前咪出新野啦

比hottoys 攪到日夜癲倒

職員話今日cosbaby 補貨
重話可能開訂 希慎優先訂

話說我搵唔手套價錢個post既？🤔🤔🤔🤔

希慎唔係到13號就完咩

得一張圖

條手套片個post咪係

FB見到，有啤酒
不過應該都等HT算

硬係有陣柒味咁

終於拎左隻mark L
有冇師兄知情個腳板點拉出黎

訂左咩

85 5月8號單都1800up.....

無記錯係3月21號

我4月4，可以上車了

我31/3單又有 4月頭都有張
我係味可以賣左佢救全家了

佩服師兄長夾既勇氣

我4月2 唸住賣左去轉頭買架遊艇

無得排隊無野炒（住），個Post即刻靜曬

呢2個月 已經洗左咁多 7月尾又黎

推得慢好多
今日應該唔洗爆POST啦

我都係自用唔會賣返出去，覺得擺個戰鬥pose j下好過站屍
日日對住站屍真係好悶

自用真係要擺下Pose，得閒轉番企Pose就得
玩具係買黎玩㗎

有冇巴打教下我

今日唔知會唔會失驚無神偷襲 出新

其實而家一堆16XX的,關訂一千,找數6XX
訂仲貴
14XX就例外

我諗快極都要下年

動物節先真正大關
四寶Full Pay預8千即Pay ＋ 六寶訂

四寶唔係一定全marvel

RERUN就話第1季但睇死都冇咁快

唔計ENDGAME,IW系,蟻俠2系,黑豹都仲有排派/未派
仲有CM........

SW都中

你玩埋sw 就無計啦

通常四寶幾時先會知有乜

7月頭

四寶通常係d唔駛新開模/新頭雕既產品 等六寶好過

d鬍鬚都已經錯左 唔知會唔會改

其中一寶 黃mark 6

我估有校服隊長

係咪可以比卡?

我都係eps 為左佢個渣打95折
開eg到而完計埋拎貨冇左近1皮

想問下希慎咩情況？

20樓多唔多人排？

無左堆”幫買” “幾錢訂” “派到幾點”，成個po靜晒

排到apple store la

咁咪好

早個禮拜買咗四隻 都唔知 用eps 有95折 蝕咗

20樓就可能都要排

熱潮已過終於有得抖下

個場已經好多人，要去就快

慘啦，慘啦，手帶又拎哂，點算好呀

由上年iw入坑開始大部份po都追晒，但希慎開始真係追唔切 疴個屎已經推幾頁

4寶放棄算, 普通人勁難排, 希望唔好出正野

小數怕長計 all in EG 到而家平左4 500
會場買cosbaby個啲又有折

好正
每個都有細盒

咁又真正常人係唔會買到

真。討論區

上年四寶隻anakin 超高質，4隻入面最靚係佢，個地台又正

推得快但都係無聊留言

射到一地都係

我想問下四寶會員係咪一定有得買

拎得5-7 屌

好撚靜

做咩Facebook買賣區咁多假膠 好撚煩

最靚係佢

好正

因為睇班炒家唔順眼
我覺得幾好笑
反正依排都無野收架啦 當睇笑話

一班唔想排隊既熱潮Fans同一班入唔到貨既炒家
喺到屌多人排隊

巴打好波

最慘係個風氣玩壞左,以前咪幾好,會比人屌"關你撚事"
我又覺得咁樣反而好
買賣家開膠價自然淘汰,好過搞搞震無黃管

係，上年有4日比會員排，之後先可以比街客walk in 訂（500 個）。
會員訂果4日要full pay + 訂晒4隻 （6千幾total) , 街客果d洗唔洗訂曬1 set 就唔清楚。

呢個不了

Antman

今年熱潮年，HT應該大搞
CAP埋最後一水

同個背景痴埋

全部RERUN

熱潮一過實好多人放單，包括呢到

想睇

最好出埋mark 1合金,比個大結合1-7

RERUN真係Word of the year
咁玩法

係架 俾左咁多錢得張紙望

見到dr影得咁型
決定左過多排儲返d彈藥入隻現貨Dr2.0先

硬係覺得今年動物節會開呢隻

有無巴打會去logon睇有無cosbaby貨返?

今日5點開始排 排到11到1

有生之年唔知佢可唔可以出齊第3集果堆

幾時公布埋85個件

想收life size infinity gauntlet 是否不智

呢幾曰希慎究竟收左幾多50 單

skip咗幾個po冇睇

Same

唔洗再睇全個post都係截訂未,個人都冇禁燥

好多人高收1/6手套
係咪唔記得左85未公佈仲有件配件

有人計過侯活今個月應該收左5千萬訂倒

唔知市場有冇人放姐
舊野好撚重

睇你幾有愛同屋企有幾大(重點)

同埋d希慎你問我唔答

我都貢獻左一張50 ， 一隻22手

Same，都無人傾Figure野

止唔止呀
咁少

最理想係同1:1 nano gauntlet 一樣大 但係無

兩星期前，過左尋日有1億？

止唔止

回歸日常咪就係嘈交囉
貨又無喺手傾條撚

手緊但想訂多隻,Hawkeye dx 定bw好

Both

2樣野黎，，就算85出手套，都會照入1/4手套

5月黎計唔出奇既
如果由3月尾開85,thanos黎計應該無1億都7,8,9000
全球喎

好期待

希望係手套仲要跟足電影 戰損造型

鎖匙扣喎

both
元祖6個必訂

真
利申 whatever it takes 小隊已訂

Hawkeye dx嗰次上廿樓明明諗住訂隊長 上fb page睇多幾次Hawkeye 張圖就訂埋

HAWKEYE DX 1000訂
BW 加多500蚊 你唔係唔訂晒呀?

Both就今個月餐餐麵包都搞唔掂

好掛原子大師以一敵百

廢事再諗一口氣訂晒 CAP BLACK WIDOW THOR同HAWKEYE

無曬D炒狗 輕鬆追post
之前未完展 屌你老母1日2個1001

訂哂啦
依家比訂姐
比完再儲 冇問題

BW個植髮頭不了
但eg果隻真心正
終於入第一隻女角

猴活interview講過，mk50 total收左"幾萬"個訂，85一定多過50，呢度已經三四千萬，未計cap hawkeye thanos呢幾隻都係1000訂，五千萬算保守估計

加埋地台好似成7-80cm高
一般人真係擺唔起，至少夠放2-3隻1:6了

個樣終於似返ScarJo

見到mk50上到+700

比你地搞到好撚想訂哂兩隻

都係估，我都覺得唔止

想問下20樓咩情況

BW真係越睇越靚
好後悔無訂
BW真係好靚啊

之前ht d女角頭真係唔掂
等緊出sw eg版

心思思就訂左先，無謂後悔

MARK85 派晒貨洗唔洗兩年呢

小心比SAMPLE呃左

下 緊係訂啦
訂左先 到時咪再放
好過你到時後悔

唔奇 黎緊應該仲癲

咁都預左
有8成似都夠J

Eg BW 都中伏？

等到現貨會平兩三舊

訂啦

一早block咗，只可以講佢畀人狙擊唔係無原因

咪on9
依加有無50現貨平2,3舊?

希慎單都唔知等到幾時先出貨

舊個批單嚟緊會重值錢

Rerun都+700
追單d人係做咩事
唔想排咪前幾日比200追一張囉
洗咩而家先黎高追

新手留名想問
如果想買mark 85 係咪冇機
係咪要等佢公開發售先有機買到

利申 岩岩早幾日想入坑買第一隻 但己見85 截左 灰

魔法卡點會一人得一張嫁 幾張幾張上啦

Ht都醒，未cap盡85訂/rerun訂之前逐少逐少咁派

沒有比較就沒有中伏

你叫句野可以套落9成截左訂嘅ht道
人類總是犯相同的錯誤

舊模唔會好耐既
一定快過eg果批好多先

有錢就買到

同85一樣，唔得閒排又唔+200收
到截撚左就+800

如果你肯黎10K出黎買單,呢度大把人會放比你

(唔會有公開發售)

係咪就快拎嗰批先+700咋？

第二張係ae

唔同呀
Rerun已經係比多左次機會之前無訂係到叫春既人

姐係要買就一定要訂架？

希望6月單果d有聖誕禮物收

就快拎果d就1700啦

其實黑豹做乜比人炒咁高?

可取起碼+1500啦

靚

四寶街客可以揀要邊隻

Rerun係造勢要人排隊，有心嘅就開埋20樓啦

做我條仔比張單你

好似以前7咁,等跌,出2.0咪跌囉
5,6,47都見好多傻仔話等跌

派得少囉屌
派左幾次先派得幾日

琴日見hb powerpose 單700蚊諗左陣決定要果陣已經無左

上個禮拜去信和一樓定二樓問價
mk45佢開6k mk46 concept art ver佢開8.8k

買玩具就新手姐,做人又新手呀?
有錢點會買唔到玩具呀?

上年mk50可取單1500都收唔撚到
我睇張張都最少+2000好撚癲
但又有人收

哦

唔洗灰呢個世界有錢冇煩惱
一切都係錢作怪有錢唔好話85, 46 47 你都可買到

又唔好咁講

哦你老母,睇下其他巴打點講,慢慢等啦傻閪

CA 拜託 同我捱琴6月2號

後追6月單如果最後同埋rerun單一齊派先慘

你有張上年既
咪加少d

咁認真
明明句野講左咁耐都咁認真

睇下出面fb group
隻隻mk50現貨都開緊5xxx
比人秒哂

咁都有on9仔

嘩屌 真係可以免費玩多隻

就算全派，個量都應該唔會多，開左好多訂，似收唔夠數，訂得都係fans多

EG後,個個睇HT YOUTUBE片,你會發覺黑約特別靚,有燈玩係唔同
派貨又派得慢,個個買咪搞到市價由開始二千頭到而家二千尾

我5月中單希望聖誕節收到

都係一句
你放低10K,呢度個個會搶住賣單比你

咪仲貴過神物46/47

好似係2月開訂，6月都仲有得訂

過往有出過山姐架

過幾個月上fb收單啦
ss運過黎咁豪

55真係好貴
本身就貴左1/3仲要計埋運費
有sad又要寄黎寄去sd email

屌想後追隻DS
見到有呢個多手配件玩好似好正

仲要未截訂

洗唔洗咁認真

on9仔7夠未 現貨肯定平 屌你老母

Long time no see

惗住整個櫃咁樣setup 中間三格有兩格應該會用黎做Thor wakanda entrance 同埋50vs thanos

兩隻手套

咁希慎又真係排得幾金， 0650 到， 1406 先俾到錢走

係但完全唔見有人放

呢隻要年尾先派貨，到時睇下效果點先再買

保守估計都七千點會五千咁少

仲叫咩， 身體力行尋日頭班車出去排

1:4無限手套之前好多現貨
但而家唔見晒

鷹眼唔使諗

LM睇巴打完成圖

再高都係2xx

3年後見

1:1
1:1好難揾

好癲
入咗坑遲啲愈嚟愈多1:6你就會後悔

屋企有隻 曬緊太陽

hottoys係咪未出過肥人figures?
真係想知佢點處理新素體

咁撚癲...

朝早六點排到依家

肥仔雷越睇越正
又要訂多隻

弱弱一問，隊長截訂未
之前睇到85好靚但好多人排後樓梯所以不了
今日上去先知85截左
85真係愈睇愈靚

咁得閒mon實邊句係潮文咩

瘦版肥版都好正

巴打我好似排你後面

潮乜撚野文 7左就7左啦 咁撚緊張做乜 屌你老母

我又唔覺得差成咁
不過同個辦比就死

有冇巴打買咗副廠2.0把斧頭

同問Report

上個po好似有食評
Details 差啲但份量十足

無比較就唔會有傷害 仲好記得一開箱個下
我另一半係隔離問我佢係咪中左輻射 我笑而不語

去馬啦，呢隻又岀得幾靚，仲要布料上埋色
5百都ok
利伸訂左

雷神都其實真係好好J

最緊要係咪三分鐘軟野
1.0 真係笑出黎

Hottoys史上最大騙案

但佢個辦係似gal gadot? 如果似既話都好難唔訂

都係貴

收皮啦牙畢

屌佢出隻human size 好過啦1:1thanos size 啲人梗係撻訂

係 所以我先訂
點知出到黎 原來兩回事
就好似你出去見網友中左大伏一樣

其實現貨其實唔差（你睇下貝兒，小丑女），只係sample 太好。

發覺好多屯門友有玩Hot toys

辦個皺眉樣真係幾好J

Mk50可取應該2500都收唔倒

想收隻50 現貨自用 睇group 見到有人放
不過要$5200

又貴左200

一次性既話個個收埋一疊先去加啦

下次 再RERUN記得去排隊

仆街
我個陣拎到幾撚辛苦
我都醒自己揸車去拎
點知大到仆街
要搵架van仔黎車

辛苦曬巴打
有無毒圖

等出年或後年re run啲貨啦
除非你覺得值 或果介意少少錢

應該慘唔過當年batmobile

仆你個街，雪櫃黎

見有人放4500喎

現貨5k再減返尾數 可取應該就到3k

重派緊都升到mk5 mk6個價 全派之後可能有機貴過46

期待ht隻肥仔雷神

巧合姐

一次性交50蚊

＋500收rerun 單啦， 係等下啫

mk5/6升到5字頭啦
唔知造市定點又有人要
d價癲過上年
可能係上年d人放返出黎

熱潮

mk 50 冇大批貨係市面
現貨點會跌

咪撚動漫四寶出呀
唔想訓街

4寶 出九頭蛇隊長就正

仲有十日就出糧唔好出新嘢住啊屌

MK50 舊年其實多唔多人訂

肥仔擺係六子啦好嗎

最多六寶出
一定唔會四寶出啦
四寶都係出d改下色果啲
點會出主要造型

新手樓主四寶你唔會買到

依家手機個D唔靚..同埋有幾個frd mon呢個post好易被起底
我就咁放左係度 搵D透明袋包實唔入塵先 遲D再執
我老母有時出完街番黎拎黎掛衫

四寶係要痴線佬先買到

尋日先畀人起咗

猴活話有幾萬隻單

鬚邊度有錯頹緊嗰陣好似都係咁長同無扎辮

買四寶既話平民要訓街排信和上去fullpay
好似係

咁快就有原價單？

四寶要打贏先有得買

今年85淨係大陸都應該唔止呢個數

幾萬隻都升到咁
不過香港啲貨有一半都係炒狗放比其他地方嫁啦 個價唔會點跌
上年嘅大後期單都重企到走2k up 同唔多人放

要有咁上下既毅力先至得
係候活畀我哋嘅試煉

我見到有人將$78嗰個鎖匙扣賣到$200真係得啖笑

之前46cca有問題果d好似要等幾個月先有得換

好少做加名, 唔該晒

85additional肯公布未

我都等緊

急乜野
講左都係得訂左同冇訂姐
唔係手套會跌價平收到

我想知幾時出新野多啲

星期六上廿樓見到有個姐仔係保樣部驗緊隻46ca

炒到飛天？

原價都有人放喎

我搵搵先

上年4寶好似得豹爸升得勁D？

富林苑

有咩 早兩個星期rb有現貨 重賣左一陣先賣完
好似1400左右都有

好
潛番水先

有冇人今日會排20f

係喎。。。
Yahoo 900都有 4寶咁廢既

1:6手套即係邊隻

前年隻thor就炒得勁 但個時未入坑 而家唔捨得追

我愛你

收全新冇仇報 驚就收2手 或信佢係只check件

enterbay

I love u 3000

要買一定係揀anakin 首選，入魔版唔係唔好但同正常版拍埋就差得遠

其實各有各好
不過普通版派大貨炒到上二千足以證明佢威力

有機械手果隻anakin？

你即場開人地隻全新未開再驗貨
如果真係唔好彩有sad 跟著你唔要
咁人地件貨就由全新未開變做 二手爛件即時跌價三四成

有冇人知信和咩環境？想去訂隻雷公

全新就唔會比你當場驗啦

點會無炒，anakin 最高峰上到2600，係因為出左入魔版叫多個選擇先落返2千頭
Ep6 luke都係一出就直上2千up,亦都係因為delux先插返去千6咋

呢啲情況一定事前講到明，開完箱有本體就算，係check下入面係咪得舊磚頭

Han白兵 一直穩企

乜撚野係雷公？ Pokemon?

之前有單買CSM腰帶 現場無開佢盒睇,條友返到屋企一開係鐵通螺絲電線

雷震子呀

收全新未開 你即場check有sad唔通話唔要咩
試mk46你又會係地鐵站入電試咩

全新貨開得比你望, 有無sad基本上都要硬架啦

所以收舊既全新, 係有風險

一定有平價走

太靚 已經入咗deluxe版

入完hawkeye ,就會發現今集要有埋bw先得

bw可以等出貨平幾舊

真係諗緊如果自用 如果係咁平幾舊收隻no sad二手咪仲安全過全新

bw個版做得幾靚

答咗好多次，之前The Dark Knight Rises 管家出過

廢事煩訂咗

我自己已經有隻bw 因為唔想有兩隻所以都係知足算留返啲錢排pepper

其實兩隻版本各有好處
入魔版係特別在頭雕比普通版再白啲
肩位比普通版貼服啲 睇落無咁大頭
袍就比普通版好好多 起碼掂地

不過地台都有番咁上下高度 自己衍量下
同埋無論咩版本 都係著袍好睇啲

反而等咗好多年都等唔到一隻靚嘅sw

都唔明點解仲未講85 additional 係咩

sw限定版我覺得係最靚，雖然都係一般般

Eg隻bw真係不能不入

希望佢真係唔好轉植髮

植髮就dklm

Alfred？

係相框呀

有愛就入哂2隻

二刷個時睇返原來ht 隻nebula冇出錯
著個套衫個時個頭重未有橙色個塊野

賣得好可能5年後個做型就走4寶道出現

今日咁撚熱都要18f

香港d典型單位算把啦，都好難擺得落

屌你推我落火坑！
雖然頭雕真係哇一聲
但係我已有bw了

四寶整隻九頭蛇隊長就差唔多 hail hydra

依家程有嘢要爭住訂咩？重要排到18

2簡1就入魔版，個頭真係好好j

nice

一隻點夠 Ironman 都唔會只入一隻啦

我ironman都真係得一隻mk42
因為我有少少強逼症 喺avengers系列嚟講接受唔到一個角色有多過一隻企埋一齊

分開企咪得, 一層專屬endgame造型

費事俾人告獨留兒童在家中

其實佢地想訂咩

講黎有乜用？
都係2021 年出貨, 講唔講有乜分別

其實希慎開rerun都多數比炒狗訂哂，除非好有愛既巴打先會去排，截左再升都正常

如果重要跟埋電影系列分嘅話
畀人分屍就有
本身預2皮可以儲齊一隊avengers
依家冇3皮半都完唔到夢

兩隻都有，好高汁

pepper又未開 要訂都應該訂晒？

聽日

價好硬淨 個頭又掂

比d幽默感得唔得呀～～

如果升到+$2000. 我就賣85

其實都係尾三日先開始痴咗線
五月頭個幾日都係下就1-3點先派曬手帶
有心去嘅基本上十二點左右去一定攞到手帶
下次真係要學精幾時去先訂到又冇咁辛苦

兩車 mms473準備上20F

後樓梯幾涼爽係有d煙味煩d

咁有d自用今日先得閒既

上次派到幾號？

黎緊應該都唔會有好似Endgame 咁既熱潮啦我估

見到hot toys 店 有的figure 唔用地台
就咁display
係唔係會好傷腳？

21
好似

收工上20樓訂雷神
希望今晚唔駛排後樓梯

只要keep住有人食炒價/肯比錢買時間我諗排隊都唔會爭好遠
炒狗never stop

聽日20F會唔會出埋cosbaby同鎖匙扣

5月？

3月？

4月頭單可以拎定出黎劣

3月呀

預佢星期四五又開新訂嘅話
星期二星三應該算係比較少人
不過希慎完咗我諗未必會照四五出新野 冇勢造了

排到19樓

前幾日一定好舒服

50都算派得快睇黎趕出dlc

5月尾表示 20車可能派到我

啲人係唔係見mk50果邊完咗黎20f博運氣

睇黎gg已經唔會再派貨利申無訂 但係鄧有gg單既巴打慘

有幾傷腳呀 扭親拗柴咩
就噉企喺到都唔得嘅話 重算咩figure
大拿拿都科幾蚊 最基本嘅企都要做到掛

係超快 你睇下ds gg bp就知

已經忘記左GG既存在

點解咁講？
我都想唔用地台放入display盒

博毛毛咩儲多幾嚿收單好過啦

無錯

手套85
鎚仔ca
pepper
wm重甲

之後到肥仔thor
便服黑超啤酒打機thor
手套hulk
iron man 1-7 合甲 remake

唔會完架

已經放左單

可不可以開返post

其實唔快啦
佢3月7-21果期可能少人訂上輪先派得咁多
我估上年4月尾先開始多人訂
ds頭幾日真係多人訂

50派三轉 其他？

兩車定兩板lol 一車好多板

我知我意思係冇展覽佢唔使特登星期四五出
叫人週末去同佢排隊造勢
btw 手套85同鎚仔ca我仍然對候活抱有希望係隱藏配件

ds三定四轉啦

兩板

鎚仔ca同佢個爛盾應該係佢兩個未公怖accessory啫，應該唔會再出隻新嘅

唔係兩轉咩？

每周四hottoys facebook更新完
班鬼佬又會問where can i buy

放得耐腳軟？

MK 5都係賣左買唔返果啲黎

今日排焗死

第一轉一月頭喎
月中未拎仲打黎催快d上去拎
跟住好快就第二轉啦喎

係花圈

有請德哥

4-7都係炒到癲

鎚仔CA佢出多隻比人屌到上天都似

動漫出合金mk 1以後唔屌候活

岩岩見到wm mk4加1000都有人要，明明10日前我先買左張動漫加500d人好恐怖

爆大冷跟量子隧道

浪人裝係型既

其實有CHING想訂野好今日上20樓，聽日開量子Tony D人又狗衝

造市

巴打同我好似 我都係每個角色最多一隻

其實旺角仲有咩訂緊
IronMan果啲已經唔使去

呢個咪hottoys最大價值，二手交收活躍

其他牌子玩具邊度得，一係賤賣，都未必有人要

正路都係等呢隻

再推求問咁多位大大

派貨仲癲

重甲有重甲既靚，mk4迷彩好特別

我估聖石右手

why

我都覺，分分鐘我500入多張再賣現貨，自己果隻可以平多幾舊

你當ht係儲錢呀不如擺舊金係屋企

我都係今日先有時間去訂雷神，估唔到今日都咁多人

夠派半個月啦掛

幾板

班鬼佬成日笑hottoys係玩具界apple

所以入手要好準
費事入咗後悔又再入隻新嘅

你就想

上次係幾多號
4/5

咁多箱？派唔派到去5月尾？

3日比盡

今日呢個時間要排幾耐?

手套聽日先有得訂...
唔洗咁快去排啊嘛

我好鍾意ScarJo，EG終於似佢
以前玩過A1&CA2，唔掂放左

長夾會有咩問題?

thx!

21/3

simply cash比1000訂已經回15

呢隻mk幾？ 多到記唔到

我隻bw係cw版 都幾似樣

呢隻狼人都幾高汁喎
不過時光一去不復返

上年2018 1/6 單可以收得貨未

一日無啦

早排桃園機場係咪有iron spider 黎緊去台灣[

D甲會花

依隻肥唔同雷神個隻肥
隔離廠都用啤酒肚素體
今次唔係塞海綿就得

之前貴到......

我尋日去希慎都擬定錢啦
點知佢會唔會突然卡機壞

6月,你真係慢慢等下先

Molamola

肥仔跑得慢左

非官方mcu wikia話呢隻係6，hottoys宜家訂緊個隻就冇再話mk幾只係話endgame war machines，官方又冇講，所以唔撚知

慘絕人寰

星期四五出新嘢係傳統黎

又流料 屌你老母

i dont feel so good

依家都係咁貴

訂左未

睇佢有無毅力，再排過

nova

Mantis個樣好好笑

應該到時有個名比佢,好多mark9-42個d咁

成班唔明保值嘅作用就係有得後悔

佢望撚住d𡃁化灰再最後知到自己個樣
正到
好想出埋一開始個農夫版

好想訂兔仔，真係好可愛

蜘蛛絲射邊

一代梟雄

幾時出

咁如果要用座嘅話用邊隻好？春袋托係咪好啲

啲人話可能射向上面wakanda啲艦度

唔會再出架啦

應該派貨速度會加快，年頭要過農曆新年所以先咁慢

好似係

Rocket成隻孫悟空咁

屌你火龍果

射到咁遠？
Homecoming射遠啲都收皮

hulk真係仲廢咗

又撚鳩喉活？
到出訂果陣又話戲份唔多不了

雜菜湯

支炮長啲會型好多

又幾似坐緊筋斗雲

homecoming同今集納米甲比？

我想打劫一箱走之後派俾大家

但成個瘦骨仙咁

Marvel官方話隻手係永久傷害（暫時）

個樣完美表達 壯志未酬身先死
個種感覺
雖然冇第三集咁討好
但依然覺得值得買返隻紀念下

呢隻真係麻麻

羅素兄弟好似接拍神奇四俠

Chris Evans又可以演霹靂火

同mk2有乜分別

所以希興趣追返隻mark iv

IW版加件T shirt

mk1,4,6重甲好靚
mk2,3真係

佢唔會拍啦 可能搵新班底

自

唔係去左apple tv拍咩

之前套垃圾Reboot 呀Torch都變左黑人啦

我都好鍾意廢老版
玩味十足

比mk 2厚d同多層次d
不過真係dd

廢老同肥雷

Mark 50快啲派到5月

只推介1,4,6
2,3,5不了無軍事feel

但愛國者隻配色唔錯

3都ok既
同埋愛國者上色幾靚，夠特別

唔知猴活個頭雕會出成點呢

die-cast mk2之前1500樓下有交易啦😂mk3太似普通iron-man

中間隻🕷咁擺pose法件衫都好快玩完

對hottoys 嚟講最緊要擺得夠chok吸引人買

都REBOOT左一次啦
應該連上一個REBOOT班底都唔用
前一個班底更加冇可能
睇黎又要REBOOT一次

個個都等緊重甲6仔

係，好好奇ht係點上色

Facebook見到呢個message
咁其實係咪Logon 短期內都唔會咁快有

3其實唔錯 但4出左之後.......

咁又好過mk2

愛國者都係無軍事feel

兩兄弟又話唔拍mcu住

不過緊啫係phase456重頭應該落係f4同dr doom度

的確用拍3次手指去解釋f4點黎反而會慳好多功夫

gg俠都re左兩次啦
唔出奇呀

啲pose好正

其實你話我奄尖都好
我覺得mk 1合金上色好麻麻
d黑色好膠下

勁極都唔會無限射程呀？

我都覺
都唔貼題「戰爭機器」
邊有果個大火力既感覺

係
其實佢都好正

其實我都好少放，對我嚟講hottoys靚過金

唔係話想拍f4咩
點解變左開拍

人地咪話左射上戰艦囉
乜野無限射程啫

個發射器tony stark整喎，當佢流

但係同mark4好撚襯

突然之間諗起Lego war machine buster
仲以為鍋物先可以威番次

最緊要係之前啲hawkeye真係唔係好掂
啲配件又少 無咩玩味

成Set Logo都Fake

我就係想講架戰艦都好遠

買日本狼人頂住檔先

mk5 rerun

講起啪3次手指
啲人根據far from home條trailer
個mysterio(唔識串)話ffh個世界係earth-616
而佢本人係黎自唔知2幾幾
但好似有人話過mcu既世界係earth19999?
可能咁 遲啲會拖埋好多唔同既xmen入黎

一開頭幫手咁住thanos已經係最威個次架啦

Why not

左邊擺得好有動感，點做到

未訂可以諗諗先，呢隻好似無咁抵玩

仲要係廢版thanos

呢d位算啦，鷹眼枝弓咪又係無啦啦翻翻黎
仲有女武神打打下個時又唔知點解可以同美隊佢地無線聯絡啦

我都無訂到
等緊eg果隻重甲版

war machine Story

同一陣線
遠極有個譜啦
同無限呢個字爭好遠架

邊張

呢隻好似都要2800-3000

大家唔使追rb d mk5貨架
eg會rerun
信我

對唔住
唔應該用啲咁唔肯定既字眼

好在我有，但有冇副廠出頭套？

當DS喺天上面整咗隻碟俾佢射好未

咁Mysterio呢條友係漫畫入面係鳩up成性去呃人，又唔可以忽略呢個設定

其實係巨腸講野大聲佢聽到

咁又係
鳩up大師

周圍射飛緊班友咪得
Free Rider

唔快得thanos咁醒扔爆部van，根本成場鳩叫比佢聽到晒

因為巨腸有鎚

個下真係好經典
cm咁住個頭
buster同wm一人一邊手
ca同bw型爆進場審犯
rocket做伴郎
Nebula食花生
thor做劊子手

淨係咁樣都好有睇頭

係
嗌到咁大聲俾人聽到哂

上星期排都係2個鐘左右就入到, 呢3日真係痴撚左線....

虐老

導演淋尾仲加左幾個rdj回顧
但諗諗下呢套唔係iron man 4
可能出碟會有得睇返

乜野146，235…講緊張圖啲格數定係Mark 1-6

無記錯著buster仲好似係爆地出黎

6/5嗰日12點40拎咗3至5手帶，之後1645去到希慎，1720搞掂走人
之後10/5嗰日11點45去拎手帶已經係5至7，本身諗住幫fd訂多隻mk50，都廢事排隊

信和排到點

一直都想知呢種頭既連接器點CUT到可以放入TONY頭
CUT完都唔岩位插次次都用blue tack痴住算

Btw John wick 就快上，有無訂咗john wick嘅朋友

等緊出3.0

應該派唔切

大堂排緊上20樓粒

後追左第3日單 mr wick

馬拉松式起跑iw隊長黑豹型好多

hottoys fb

想放左隻neo入呢隻
neo真係做得麻麻地

訂thor 希望唔耐今日

狗衝

dllm

我反而等緊agent smith

以後見到狗衝就用呢張圖

死咗心，唔會等到

咁你個fd有排等

好撚崩壞

見到hulk ca 肥thor跑得好搞笑

我覺得腰同小腿太幼

新會員嗰日應該啱用

巨腸：諗起就嬲，次次個陣都未擺好，個黑鬼自己叫完就衝出去，

iron man 2
Civil War
avg3
avg4(重甲)

可食用

佢都唔係戰鬥型都衝埋一份

首日訂

佢d表情真係勁撚誇張
成日做埋d on9野

M'Baku跑得快過肥雷

呢隻係hottoys送比奇洛李維斯
全球首日訂

收下

btw 有冇人想佢出多隻白老西 整齊頭髮ver

真人好正

咁都要3000
不過我覺得呢隻日本狼人幾多野玩

諗緊 而家先月中咋屌

我都覺個頭髮整得唔夠亂 應該好似DS1.0咁整一兩條陰

我指Dofp 果隻要2800-3000

civil war隻war machine其實唔差

希望有人用figures還原到呢幕出嚟

係唔差，不過對比1or4既軍事feel少左d咁解，overall似iron man多d不過都幾靚，而家都仲貴

其實個畫面好怪
明明ca係領軍
但同其他人平排
應該箭形會好睇啲

唔想高追就等黎緊rocket騎住重甲個隻

點知係套隻mk4入去

呢隻型過end game

Come on

I can do this all day

依個Pose都OK

唔好以為實出依隻 戲份太少

黑馬nebula
Gotg3一上

其實女權隊長都破壞咗thanos飛船，拎個手套衝上太空thanos都冇佢辦法啦

唔好呀 我等緊呢隻呀

呢隻我反而覺得幾靚 唔知點解我覺得仲靚過BW

唔知hulk有冇手臂換

金蛋黎，點會唔出

因為真人靚過bw?

ironman先係金蛋

Nebula齊team必入 我本身都對佢冇乜愛 係為齊team

呢隻戲迷必收啦，奇諾係美帝動作同科幻電影都算代表演員

wm重甲好靚啵,點解有人話佢差

Firm仲有美隊訂

nebula只講造工靚過哂endgame iron-man wm果堆，只係個角色唔紅所以無咩人訂

個樣好邪惡

Ok la 不過戲份少得可憐 炮都無見佢開過利申唔會入

炒下就紅架啦

一槍都無開過 + 紅藍愛國者配色

表現差姐
善良的wm

原來hulk有參與最後一戰架

wm好串

望就望佢套西裝真係造得靚靚仔仔啦
之前d 西裝出曬事

我覺得會似yondu，因為少貨所以貴

臨時演員都係演員

係，炒家聽住
依隻炒硬

但一槍都冇開過

戲份幾高

都要睇出貨做成點嘅
不過冷門野多數都出得超正

點解Baku仲企得入過黑豹

未出大貨都唔好講造工

睇果下都O左
企隊長隔離咁巴閉

nebula無訂，等緊佢出量子服算

同等量子服版

rerun mk50單都炒得起，搞到我手持rerun 首日都想放單到時淡季再入返
唔個fb d係咪真，定d炒家自己托出黎

廿樓無乜人 排到樓梯口

搞到想上去行下

1.0同2.0好大分別

高追貴到仆街未有咁大手筆

點解GG仔死都唔派

咁咪post下試水溫，但遲d可能升得仲勁你買唔返

第三集隻樹人又變返大隻

im mk5 都係
實物原來仲靚過張圖
大陸炒過五千

有冇巴排緊20F

有

岩岩先賣左隻樹人

希望一陣去到都冇乜人

咩情況? 排到邊

唔算多人 廿樓樓梯口暫時

好朋友

你指緊個下邊碗型位同素體個連接位
定係上邊加左粒joint ball戈個位

唔該 一陣過黎

Iron spider 單仲未郁

Mark III 1:4 好難搵

剪走左藍色果忽

就快派，個個都strong hold

唔出

本身唔諗住入
但佢隻1:6 出到咁既款
先心郁郁
想拎佢黎補完7子..
今年Q3-4派？

有無加到

攞隻1/4黎補七子

出到200蚊
咩事

個個買黎等套落85度掛

算喇打消念頭了

可以當做配件嘛

好似話等 far from home 先派 到時到rerun 做勢

再IRON GG唔出奇
套戲有成4套suit
不過可以改下隻料就好了

派貨都做到勢？？？

改料
之前拎左果班佔領20樓呀

78蚊一件賣到200蚊真心癲

得番呢樣野 你果粒係插係邊

1：6果隻$138好似
78蚊果隻Q版

$250都好多人要

等緊出新果隻
但baby groot好可愛

唔知5月10既mk50係7月前派唔派到呢

咁多套suit 仲rerun

插落你剪走左藍色果忽之後 空心個窿位
邊個教你就咁插落頭雕到重要落埋blue tack

出過隻新iron gg

順手賺多筆

好似仲係3月7
等到2046

Rerun homecoming就好

Sorry 7左

幾時confirm hidden accessories 真係因為個hammer買嫁炸...

擺埋出黎都唔信

所以我訂左 最多又中大伏姐

搵唔到你果粒野 果陣諗唔到方法就搵野痴住先

希慎都放埋上個figure道 9成係嫁啦
期待85個隻係乜重好啦

吓 無去希慎 巴打有無圖

1430 最平嘅ht價 伏左都冇蝕幾多姐

聽講ht有皮既figure擺1年到就一定爆皮／爆膠，大家有咩心得可以保養得耐d

仲有Amazing spider man 都正
兩隻啲配件都好搞笑

網上偷圖

得閒屈下佢等佢鬆D有彈性

今日訂埋雷神 三巨頭集合

正常買素體個陣會跟比你
如果你無就淘寶啦 不過運費重貴過粒野

防潮珠 塵掃 吹氣
im就拆電 唔好比太陽長曬

雷神要訂新
仲要係戴住黑超飲可樂打機個隻

個個話係手套
我唔信ht咁生性

開始多人

信

呢隻抵到爛啦 我估 中左大伏既話咪拎隻野同自己另一半再花式自殺囉

套戲都上左兩個幾星期 仲唔公佈

之前啲人都話ht冇咁好死跟鎚同爛盾

上年ca果2把野都好遲先講啦

Fb有人賣3200 mark50現貨

咁平

Sw都炒到上5000炒狗痴撚曬線

坐哂潛水艇未

咩係吹氣

炒家係咪望緊個POST

同之前話ht一定唔會玩rerun個班潛哂

成班炒家要呀

根本唔值咁貴 重要有rerun貨
呢個唔冷靜既熱潮係時候要降溫

仆緊過黎

放上去真係俾收賣佬賺成班7x24 on call

咁真係有幾多個例子會rerun先
有幾多個估到佢會rerun呀

rerun果堆出年拎
放咁低都係益炒狗放返4字頭

THANOS個頭同左手呀DLLM

原子

又一班聲稱真玩家 收皮啦

把刀有一邊要長d添
好似係

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 184 咪撚再問截咗未 七月動漫節再排過

係咪巴打你朋友嚟
呢頭呢度講完3200放嗰頭就有人fb放

呢兩樣應該要跟雷神

盾都爛埋俾你

咁講真佢咁都唔出 啲人實屌hottoys 除左hammer 盾同之前分別唔大

有冇巴打今日收到SMS 拎mk50

巴打收到？

可能聽日先派？

1001